揚言揪團砸加國大使館！五毛網軍湧官方微博集體崩潰

〔即時新聞／綜合報導〕加拿大政府逮捕中國華為副董兼財務長孟晚舟，且尚未透露詳情，大量中國網軍湧入「加拿大大使館官方微博」留言洩憤，將此事定調為「民族事件」，還「下最後通牒」揚言揪團去砸大使館。

中國華為副董兼財務長的孟晚舟，在加拿大轉機時被當局逮捕，排定引渡至美國接受審判，加拿大與美國政府尚未出面說明詳細經過，加國駐中國大使館的官方微博也未對此事多做說明，僅在6日早上10點發文介紹加拿大藝術家的最新畫作，並公告在中國的展覽時間。

許多中國網友對此感到不滿，截至7日零時該貼文已湧入9553則留言，給加拿大政府「下最後通牒」，揚言若不趕緊釋放孟晚舟，「有沒有人一起去北京砸了這個大使館？」，同時呼籲拒買所有來自加拿大的商品，也有中國網友表示，「堅決抵制去加拿大旅遊」。

撚夠膽去加國大使館咩呢班賤種

今次叫美加聯家啦
你班生蕃叫義勇團

到時全部大使館即走＋驅逐埋中國大使館的人

支那人比習9洗曬腦
黑白不分

講得出做得到， 唔做正契弟，一世蝗無運行

唔好得把死人口

義和團神功護體乜乜物物唔記得點講

快撚啲去，唔好得個講字，砸完等同正式宣戰 小學生配豬隊友

有錢個班中國人早就移民去晒加國送錢 仲洗理你班窮鬼

大毛二毛

加拿大藉架喎 干涉國家事務

咪打囉
你一打人地就即刻送條女去美國

班生番唔係好鐘意移民加拿大嘅咩？

加拿大係小國？

搣爛張楓葉卡囉

佢地成日覺得地大就係大國 人多就係強國
屌你人多但大部分人口都係廢柴無受教育呢

大陸人永遠做埋d影響自己ga野。

打大使館等同宣戰 諗起都興奮

義和團出動

佢地想湧入大使館拎護照呀

支持強國開戰打倒西方

係就快

就係未見到抵制移民加國囉仆街！！！

〔即時新聞／綜合報導〕加拿大政府逮捕中國華為副董兼財務長孟晚舟，且尚未透露詳情，大量中國網軍湧入「加拿大大使館官方微博」留言洩憤，將此事定調為「民族事件」，還「下最後通牒」揚言揪團去砸大使館。

中國華為副董兼財務長的孟晚舟，在加拿大轉機時被當局逮捕，排定引渡至美國接受審判，加拿大與美國政府尚未出面說明詳細經過，加國駐中國大使館的官方微博也未對此事多做說明，僅在6日早上10點發文介紹加拿大藝術家的最新畫作，並公告在中國的展覽時間。

許多中國網友對此感到不滿，截至7日零時該貼文已湧入9553則留言，給加拿大政府「下最後通牒」，揚言若不趕緊釋放孟晚舟，「有沒有人一起去北京砸了這個大使館？」，同時呼籲拒買所有來自加拿大的商品，也有中國網友表示，「堅決抵制去加拿大旅遊」。

依啲嘢做得愈多, 唔係愈有反效果咩

籠裡面畜養住既狗

係時候要幫奶共加拿大藝人整返個list比中國人

係就快
加拿大black list 中国人

世界第二大國家
大過支那

你叫你班有錢支那人唔好移民去加拿大先講啦

鋒味餐廳地址係？？？？

咪比我加拿大見到你
見一個打一個

即係話比人知
拉岩了

咁加拿大好面積上係世界第二大國
人口上印度好快成為世界最強

係就快啦

你班撚樣支那人
係加拿大佔左差唔多成200萬既人口 幾時死返出去

全世界就係等大陸D傻仔郁手先, 咁就可以出師有名

打完大使館加拿大仲可以名正言順暫停批出移民同各類簽證
你地組團去打人地大使館分分鐘啲中國官同中國土豪組團黎打鳩番你班蟻民 阻人地加國夢

吳亦凡 skr

呢班人真係同義和團一樣係低層垃圾

有錢班人點會同你癲

義和團進行曲

好呀 好呀

有無人提佢哋八國聯軍點黎?

其實d comment係咪買返黎，點解可以咁on9

越睇越覺華為就係班義和團嘅首領

中國人一星期嬲鳩全世界個list仲有冇time slot 加加拿大入去

加拿大拉個加拿大人都關中國事?

點解意大利瑞典做完果啲嘢
中蟈人仲唔反省
今次又係外國人嘅錯？

到底點樣集體崩潰
咩標題黎

「有沒有人一起去北京砸了這個大使館？」，同時呼籲拒買所有來自加拿大的商品，也有中國網友表示，「堅決抵制去加拿大旅遊」

走數正契弟

呢鑊真係慢慢周

仲有班官呢

向NATO宣戰

一陣間中共高官驚冇得移民，ban鳩哂你班蟻民啊

有一個去都同佢挽鞋
垃圾支狗得把口，含柒啦你班低賤民族

班鍵盤5毛根本都冇出過國

講就天下無敵，成班生番成撚擔做咩
以為自己高人一等，支那蝗

香港班廢老呢？

達官貴人俾人捉左關你班大陸5毛咩事 ，當人哋自己老豆咁，搵份正常工打下喇，做埋晒d陰質嘢

楓葉國如果有證有據真係要企硬. 武力鎮壓都要桿衛真理

有無機會係焦土

會唔會係焦土撚

十四萬萬
文盲連憶字都唔識

一早已經係焦土

就算佢地真係去，咪又係係門口度掉D 加拿大野野落地下，再踩下支旗就打晒飛機話自己反左
夠撚膽真係衝入去咩搞人地咩

最衰岳華死得早 唔係既話佢肯定嬲到移民返中國抵制加拿大政府

認真 佢地去到首先會比大批公安武力驅趕

小國排名2018

快d由加拿大撤資同撤橋啦

可能係加拿大班濕鳩華人坐飛機去北京搗亂
之後即刻返加拿大鳩縮

走數正契弟

CANADA國土都好撚大

早上恨美國， 中午恨韓國， 晚上恨日本。 時間有限，抽空恨台灣、新加坡。 夜裡作夢，再恨越南、印度、菲律賓、意大利、加拿大

快快快

組團去美加玩咋

中国人真係唔識寫個醜字
要求習總召回所有華人回國，然後封鎖國家進行中国式國民教育

即刻放棄加拿大國藉

冤有頭 債有主 夠膽去攪美國領使館啦苯

尋日睇左個好好笑嘅回覆

我哋脅持加國藝人 吳亦凡，同佢換人質 咪得囉

其實人地好似加拿大人 關佢地中國人乜事

有時候睇呢班低等智慧生物都算係樂趣嚟！！

網上ISIS
好得人驚

屌，林病唔批外國記者簽證都唔洗解釋啦。

批鬥咗吳亦凡先啦

好快會黎多次八國聯軍
因為班網工

國際上無牙力and 成日被遺忘是真的
(利申: 加藉)

週一反韓，週二反日，週三反美，週四反台獨，週五反港獨，週六反藏獨，周日反疆獨

人生很充實

係先講啦

"大國"國民瘋狂移民"小國"

拉個罪犯都有問題

刪撚左個微博啦
等班戇鳩自high

呢啲咪就係真正嘅辱華囉,中國人真係好撚柒

成班拳民 ，快快去燒加拿大領使館，捉個領使凌遲啦！

加拿大應該立刻召回駐中國領事！

人地都唔做支那人，班支國人仲係到嘈咩

加拿大拉自己國民，關支那人乜事

支持加拿大重新向華人徵收人頭稅

啱嫁啦 團攻大使館咁美加就可以出師有名

支持拳匪快d做野

笑死
關你地撚事咩
人地加拿大籍

圍未？

呢啲算唔算恐嚇？

係就快啦，仲等咩

十四萬萬

神助拳 義和團 只因鬼子在中原

一打即刻取消晒你班支那移民國藉

堅決抵制去加拿大旅遊
旅唔旅遊都算, 明明咁多支那狗對個加拿大護照朝思暮想 抵你老母制

班友係勞改營出post 真係得把口乍 體諒下

支那人發顛

唔好講咁多 還返richmond畀人先
成班大陸人搞到神憎鬼厭

Richmond 直情要有光復行動啦

清末

行近領事館一步已經比公安拉撚左

幾時加拿大用國家安全理由
禠奪移民到加國嘅賤種中國/臭港人加國國籍

清朝官方文書就滿文寫法用萬萬唔用億字
例如和坤抄家都係用哂萬萬做單位
條友曲線抽水你唔明

咦咦咦，以前所謂嘅八國聯軍係點樣發生嘅話？

有冇美領使館D comment睇下

加拿大國土面積大過中國啵大佬

WA公鯨然恐怖主義, gong an做野未

係佢地眼中乜柒都覺得自己最大架啦

佢講得出做得到先得呀，咪撚好似口交部咁得把口先得㗎

論地大, 加拿大大過中國好多

扺制加拿大旅遊
唔抑制加拿大移民

話就話去抗議 去大使館乞求移民證咋

嘩
新義和團呀

勞改營有假放咩 擺明係網軍嚟

DLLM
叫你 Richmond Markham 班"同胞"
躝返中國先啦
咪撚污染加拿大

我真係好想睇
多倫多讀緊書個班打靶大陸狗係時候裡應外合

加拿大土地面積大過中國
而且係G7七大工業國

加拿大决定ban鳩普通話

仲要大把石油天然氣

香港呢鳩溶做乜唔拖班愛港之聲圍大使館呀

但又覺得印度廢，支那人仲好撚掂

往
死
裡
打
！

睇唔出ching你都幾毒下

最好燒撚埋佢
有咁大搞咁大
整多劑八國聯軍2.0

有冇人有acc post 呢個新聞上去

《環球時報》:大陸警方抓人無需向西方媒體「匯報」

大使館係人地領土喎